一人一句明知故問

喺餐廳食飯撞到朋友...
喂 食飯呀?
Abuden?

陳生 你貴姓

打我屋企電話問你係邊？

咦 剪左頭髮呀

你點解要做錯嘢

打緊機
老母:打緊機啊？

游水個陣戴住副泳鏡問副泳鏡係邊

日日收工返到樓下個看更一定問：收工呀？

老母:仲未有女朋友？

..........

樓上各位巴打，回呢個post呀？

下個禮拜二係星期幾？

唔知點解好好笑

情人節有咩做呀？

未放工
老細：仲未走呀？

放工
老細：走喇？

你戇鳩呀？

文毒同新加坡政府係咪有僱傭關係？

看更：出街呀？